### Банковские операции  ###
 Приложение позволяющее организовать учёт денег,хранящихся в банке . Банковсккие операции поддерживаются для трёх типов вкладов: обычных ,срочных и валютных. Вклады сорежат сумму вклада ,дату открытия и дату последней операции с вкладом, процент начисления по вкладу.У валютного ещё есть курс обмена название валюит.